其實對家依家都係亂陣 請盡快有明確目標集氣

推

現場金鐘仲有冇人

最緊要快

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！